同brexit一樣，連登仔見脫、獨、離呢三隻字就high上腦

加泰個集會本身就得啖笑
1.本身加泰集會文宣就有問題，話支持自由咁點解會用上星條旗，並唔係加泰旗。舉得枝星條旗人地就國際就當你撐加獨，到時比記者問係唔係支持加獨又口啞啞。
2.加泰唔係9成人撐獨立，係統派杯葛公投下的結果，而投票率只有43%，係圍爐投票。
3.加泰分離份子係社會主義，所以你會見佢地fing 蘇聯枝旗。想西方覺得香港示威者係左派?
4.西班牙係歐盟其中一個大國，得罪歐盟大國會對國際戰線有危險。
5.世界認為香港示威係民主爭取自由運動，唔係獨立運動。將獨立問題放上枱影響主權外國就好難幫你手，獨立只可以係枱底做。
6.國際社會係無人支持加泰，因為係獨立運動，怕獨立問題燒到自己國家。

人地舉一枝香港旗就仆住去connect，班人舉共產旗又唔connect埋左仔? 見脫、獨、離就high晒咁，唔撐集會就係鬼，就係hk01。solomon都比人話係鬼，全世界都係鬼

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

脫毒

屌你老母！加泰分離組織點撚樣係社會主義？
加泰係西班牙最富裕地區, 係西班牙既金融中心, 係西班牙既香港
社你老母！

危你老母
西班牙係歐豬國之一呀
你老母有無腦？

冷氣軍師肯收皮未？

疑似三毛不斷無限放大「加泰左膠舉共產黨旗」去抹黑加泰人支持共產主義

黃之峰都忍唔住出聲支持加泰集會 ()，建議BLOCK晒所有以偏概全散播假消息抹黑既ACCOUNT：

會員：Miami #110123

會員：我一直關注事件 #176282

會員：無知無我 #208086

會員：Toni_kroos8 #36775

佢地係加泰左膠：

即係香港都有「社會主義行動」咁解囉, 只係極少數ON

將一少撮非主流既人去無限放大, 帶風向, 係乜嘢居心? 係咪HK01？

加泰人支持共產主義？

加泰羅尼亞係西班牙最富有既地區，係西班牙既香港嚟架！